岩先係小巴扮訓偷望我果個女仔

hi
sor你九十度咁望過黎我仲扮緊唔知咩事
提早禁鐘純粹想睇下你夠唔夠膽跟埋落黎
落黎就展開激情對話

我360度屌你

真係第一次見到咁柒既毒撚
嚇醒望多左兩眼 sor lo

即係點

咪臭閪

好慘比你地咁話我
咁我同果個咩鬼王有咩分別

男人老狗搭小巴都要禁鐘仔

毒撚真係好可怕